蕨一不可！植物界的勇武前線

雖然呢排唔應該推介任何戶外活動
但收到封Email又幾得意 植物界勇武前線
等疫情真正控制到大家先好用呢個apps

「如果蕨類是一個人，那他或她，應該是一個被掌控之下，在一片黑暗和混沌之中，不顧一切，探出頭來，勇於直面世界，努力茁壯成長的人。就在4億多年前，當時的地球是一片水世界，蕨類脫離水，成為首批的陸地植物，並在5千萬年後，形成森林。」

行山Apps名圖片左上角